香港共產化? 郭文貴50億香港豪宅 戶口被充公

香港仲有無私有產權? 你話就收?

流亡美國的「紅色富豪」郭文貴 ，曾經大爆中共醜聞， 兩年多前已經警告香港人，大爆國安、公安經常跨境在港執法。重看過去半年逆權運動，這位與共產黨交手的紅色富豪果然「先知先覺」。

君不見警務處處長鄧炳强，一上任就上京「朝聖」，在天安門看著國旗「感動」一番，還口口聲聲感謝公安支持支持，語氣十足跟老細稟報一樣。不過近年郭文貴已靜下來，事關無水自然沒咁好唱口。

已充公？

Yes

Push

等D on9重話打持久戰

50億 做人點解咁貪心

有1億都過世啦

（中央社記者張謙香港20日電）據報導，流亡美國、持續爆料中國政商祕聞的中國大陸富豪郭文貴，有港幣87億元（新台幣332億元）資產被香港方面凍結，且有可能被充公。

網媒「香港01」今天在報導中透露，根據法庭文件，郭文貴以「KWOK Ho Wan」（郭浩云）之名持有香港身分證和特區護照。

你有一億就想有十億架啦

香港金總終於接受網上會員申請啦

咁樣其實邊駛立送中法

范冰冰片呢

係唔使架個英國間諜前幾日仲同維尼熊握手

充私定充公

一日唔放范冰冰條片出嚟
佢講嘅嘢一律當係鳩up

范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰范冰冰

中資係香港已成市場毒藥！

呢個要問番律政司la

英國間諜???

呢d算係乜嘢

Push
香港回血劍？

收曬elements 樓上D 大陸樓應該可以打多一個月貿易戰

一億就唔係貪心？
貪心邊有底 有五十億我就想要一百億架啦

林奠

我就唔鳩信郭文貴 , 我就話因為近來無人信佢 , 同中共夾埋做場戲再放消息 , 老實 , 要充公一早充左啦 , 通緝左成兩年

資產被香港方面凍結，且有可能被充公
咁叫「先知先覺」
人識走,資唔識走
咁誠哥果啲叫咩

平時講咁多嘢老點人，佢好想借港刀搞支支

好啦 大家一齊武裝政變同一百萬解放軍打過

德國條線簽左未

點解可以比人充公？

屈

證明佢講既嘢都好中下

支共有咁撚大笪地都嫌唔夠要貪埋香港 台灣 新疆 西藏啦

100位中國人在瑞士銀行的存款合計7.8萬億，則平均存款為：78000億/100=780億人民幣

大陸政府無錢，一帶一路，新疆營，搏命頂住港股，高價幫俄羅斯買油，三叔大陸全撤退去印度開廠，共產黨燒曬銀紙就要到處開刀。

好呀日日陣地戰送頭好冇？

好啊，大家一齊武裝反擊，你準備好用棍同人支槍打未？

其實大陸可以秒殺所有富豪ac...

郭文貴咪又係共狗condom

德國戰線簽左名未

一個支那人係支那個種環境可以有50億以上身家
都唔會係咩好人

push

有條命 有自由 有閒錢咪算好彩
睇下王健林 肖健華個D
條屍都唔知去左邊

王健林

呀爺唔夠錢呀，攞返黎啦，互相幫助

唔貪邊賺到咁多

Pls retweet/share/comment

手足互科

12.22聲援維吾爾族人權集會

公海:

所以諗諗下咪撤咗佢囉

郭文貴呢條仆街成日9UP都無真正捐錢幫過香港人

癡線

可能人地100億跟本唔care